[學術討論]如果雜總行o既係英式君主立憲

如果佢行o個種帝制係仿傚
英國或者日本o個種君主立憲
即係皇帝或者佢個家族只係得個名
之後再加個首相出黎
可唔可行?

即係總知就照copy英式君主立憲過黎

如果

支那DNA只會出出到《君主垃獻》，獻世個獻囉！！！

支那DNA只會出到《君主垃獻》，獻世個獻囉！！！

雜種邊忽係皇室
輪到愛新覺羅都未撚到姓刁

王侯將相寧有種乎

推隻毛三代少將上去座囉笨

溥儀好慘，晚年又畀共產黨擺上台
連中國最後一個皇帝都要被DQ

BTW，英式ICAC回西後支那接手行成點呢？？？

你覺得佢會架空自己權力？